今日係黨鐵見到個女仔著超短裙加波鞋

睇見都凍但又好正

正仆街

我入到黎

我都係關心佢

咁有冇關心下我地呀
圖呀 仆街 仲駁咀

除夕我唔鬧人

無圖有咩討論價值

見到你老母係地鐵露械搏屌,我而家跑緊過去
俾10秒時間你..

10...9.. 屌插入左!!!!!

你太遲!!!不孝子!

懷仔幾時返香港飲啤酒

把聲勁溫柔

屌你老母

應該唔會返香港啦
想佢開返 live

有圖！！！！！

無圖唔緊要，幫你補返張

我有圖

伯母著住波鞋un得我好舒服

我入得黎就預咗睇梁家輝

樓主明知出呢D PO 得兩種反應
1. 樓主老母會好撚忙
2. 有機會出現一堆類似 張學友 創意圖
樓主呢招犧牲老母咁拋磚引玉, 可謂暗黑兵法

我圖都畫埋

條裙點樣著